分左手就翻唔到轉頭

曾經有一個人愛你錫你 開心唔開心都會同佢分享
形影不離 但係分左手就做唔翻朋友 冇再聯絡
從此呢個人就會成為生命中嘅過客 唔會再見 消失左
佢只能喺你記憶出現 有冇人同我一樣覺得好可惜

睇完你講嘅野 個心沉咗一沉
係 曾經有一個咁樣嘅人 但佢已經走咗唔會再返嚟
而我仲每日幻想緊有一日佢返嚟嘅話 我地會白頭到老

若那日你沒離開 已成某段情歌

我岩岩散左，好心痛，想揾人傾訴下

我明啊
一定要搵人傾計個心先會舒服啲

講出嚟俾我知啊 我做你樹窿

佢有一日突然話分手，就走左

無講原因？有無挽回？

chur過佢太多
斷聯緊

係

我現時就係咁樣，岩岩分左手，真係好可惜。

最難過係睇住一個原本好熟悉既人慢慢抽離你既世界

個感覺好似靈魂比人抽左出黎咁，好難受

已經1個月🖕

當你睇佢fb, 佢話病左既時候，自己係好心痛 但佢已經都吾需要你care, 好sad

冇講原因，已讀不回

I know that feel好心痛

唔夾都冇辦法
衝動分手嘅你冇錯
唔再鍾意你嘅佢都冇錯
所有嘢都發生係合適嘅時間

岩岩散咪可惜過多陣，快活過神仙

我都係

大家要由最親密嘅人變成陌生人咁
好難受
明明知道晒對方最心底既野
但依一刻連佢係咪安好都唔知道

好快就會慣
呢個世界根本唔會邊個無左邊個唔得
未一齊果時都係咁過
愛情只係剎那感覺

岩岩分手無耐 要接受分左呢個事實係最痛
因為走的人已經唔到愛你了

同路人

明顯有第二個啦

就係好想佢俾一個機會。。。